加拿大外長：我們要求立即釋放被捕香港民主派人士

推呀推

齋出tweet講要求有乜用?

列支共人為間諜

放咗啦
滿意未

Lifeboat 幾時出